點解我朋友部機冇成人台既

睇過個設定都係咁？

佢未夠18歲

佢偷偷hide 左

排列放左係最頂日日J又話你知咩

upload 身份證上黎証明成年， 成人台會自動開放

你地兩個IQ加埋有冇100...

設定冇喎